# B24_TiendaVirtual_G04

Desarrollo de una aplicación web que contendrá una tienda virtual con un CRUD sencillo, que estará apoyado de una interfaz gráfica de usuario interactiva con una inteligencia artificial clasificatoria amigable con el cliente.